有無巴絲有好既MacBook 師傅介紹？

13年macbook過哂保養，近日個mon花花地，有疊影想搵師傅整整佢

Same here
又係個mon有雪花 懷疑顯卡問題

Apple store

Apple care

天才bra一定會叫你換撚哂d野，到時報價同買部新機差唔多

Apple承認13吋MacBook Pro熒幕背光出問題 推免費維修服務

無呀我15吋

Apple 而家都唔夠人手整機，啲政策改哂做加錢換機為主，本來都無咩問題，但而家乜春都焊死落塊板，仲點換呀

我個部係2013pro 唔知係咪都係焊死左呢 但其實自己都google左 最大可能壞既部分，但比apple check就整係會叫我換最貴

我以前2012 pro, 個mon 有一行壞咗，咁佢就話要換display card， 所以就成塊底板換，即係得個SSD留得番

屌咪係 拎去天才bra整好貴

搭單問一問,用緊macbook pro 13吋 2014 128G SSD 8G RAM
128g SSD真係唔撚夠用,插外置SSD又好煩,值唔值得俾1800蚊插1TB SSD??
其實部機個speaker已經壞壞地
仲投資落去用左6年既機好似 ON9

有adapter 可以買一般嘅m.2 ssd 轉插，唔洗咁貴

有無人識整MacBook 呀

我識點整，自己部機上完1TB，好爽

我都想整，但係搵返Apple整好貴
出邊有冇舖頭比較平同埋有信譽

推呀 推到有人識整

YouTube 多到爆

唔洗搵Apple Genius bar啲員工全部都on99
試過部機底板有問題 攞去整 有條mk仔竟然答我話係開機制問題 傻下鳩下咁 好撚求其 用下腦都知冇可能啦

Mactivity